有冇人midterm低分final拉返？

講下有咩個人例子

Midterm大約C+，final grade A-

midterm0最後a+

mid term 大約 fail ，overall B-

大把

midterm得3成幾，我宜家只求唔f。。。

mid term 低過mean 7-8分以上
最後B+

你一日未0 一日都仲有機會

Final前唯有做好online quiz

mid term差4分fail
最後B

Mid term 0 分

B

mid term 96分
最後exam 98分拉返A+

mid term d+
final b-

midterm 佔個course 3成半 F咗
最後出B

mid term佔30% , below 2sd
最尾 b-

2次mid term 都～50%
final 識 最尾A-

利申 mid term 佔30% fianl 60

mid term 5/100
final 50/100
功課抄人100分
結果攞到個D+

1st midterm 20
2nd midterm 40
Final 90
Overall 60

midterm below average
project A
final A

Short essay B- B-
Tutor+term paper good
Finally A-

結果A

都試過essay科
project B-
essay A (50% weighting)
結果A